台灣人stand-up comedy 『香港海關拘留記』

幾好笑 鋪到去後面個點幾爆
又唔係個種講到爛曬既香港茶記態度差笑話
台灣呢排都多左好多好好既stand-up comedy
博恩、龍龍、賀瓏
由其係博恩 完全有美國個種諷刺，反諷，靚抽

本來香港之前個「今晚有李」搞得好好睇睇既話
應該可以再帶到多啲 stand-up comedy入黎
可惜

唔錯 有驚喜

up

Up

咁惡

幾好笑！

真個個大阪ANDY哥?

係 真果個
我好鐘意睇棟篤笑 睇鬼佬果d有d唔太明個笑點

又真係幾好笑

睇多啲就慢慢會明鬼佬個啲
vine 都有好多外國笑點

btw andy哥
如果你真身
我想講我係你其中一個收名信片既人

真身呀 琴日先寄 預一星期啦